林奠在寶馬山聖貞德教堂 是日主題為悔改

佢都左耳入 右耳出 聽黎做乜

Push

仲夠膽出黎

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

打撚死佢啦悔改

算啦，佢下一步準備打算清算香港人，咪信佢悔改，睇死佢只會覺得香港人唔悔改

你點影的

送佢去見上帝

樓豬唔該打柒佢

神獸

林奠:叫你地既神落黎見我

隔離個背影好熟口面但講唔出名

成半年都不知悔改,仲好意思去教會聽悔改

隔離條友個背影好似監警會個余黎青萍

想問你地班同堂既教友點睇佢？

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

popo

佢咪個d壞事做盡
然後聲稱信主搏上天堂既人囉

美國近了，林鄭應當悔改，道歉時露出胸部

落地獄啦

樓主jaga

拜埋真主阿拉都幫唔到你啦八婆
作孳深重滿手鮮血 落地獄去永死火湖啦

人地可能鋪路呢 比個機會人悔改啦 , 但佢悔改同足唔足夠我地原諒係另一回事，因為必定原諒人既係上帝 我地。。。 不過肯悔改都係好事。

遲啲天主教會改掛令一幅相可能佢會更加誠心

dklm 扮乜撚嘢啊 整污糟晒個教堂

本聖經可以登場
一嘢拍落妖婦個頭到

悔改都救唔到你，
有能而不為

拍完右邊面 記得拍埋左邊面

依啲假耶撚會悔駁？咪玩啦

佢諗緊班‘暴徒’做乜仲未悔改咋

佢可能想悔改

死不？

連登神可唔可以收柒婆皮？

佢隻跟尾狗陳x始

g4

方便之後搵人afternoon tea

過去屌佢啦

X

番教會唔代表真係信嘅

睇死樓豬唔敢當面罵佢

我估呢間教堂嘅會友都係非富則貴、離地中產

Diu

神呀，快啲帶柒婆去見耶蘇

錯重點，坐隔離係邊個？坐咁 close

稱帝不滿足 要稱神， 但聽講神一般都要係死左

E

巴打仲唔起義 ? 成功左你就係香港國父

以西結書 33:6 倘若守望的人見刀劍臨到，不吹角，以致民不受警戒，刀劍來殺了他們中間的一個人，他雖然死在罪孽之中，我卻要向守望的人討他喪命的罪。 意思係當你見到不公義嘅事，但係唔出聲，唔嘗試阻止嘅話，耶穌就會向你討罪。

以河南爲例，河南省教會被中共介入，強制要求懸挂中國五星旗同埋社會主義嘅宣傳畫，並有超過四千間嘅教會十字架被強迫拆除。

我地基督宗教嘅教友被共產黨迫害，反共就係我地每一位教徒嘅責任。如果你支持港共政權嘅話，你點對得住大陸地下教會嘅教友同埋各位殉道者？依家嘅遊行示威就係對準港共政權，為香港人民，乃至中國人民抗爭。我地基督宗教教徒一定要目標一致，團結一心，對抗共產黨，支持香港抗爭。就算唔同意示威者嘅行為，我地都唔可與眾抗爭者割𥱊，要堅定地與暴政對立，對抗魔鬼政權。好多香港嘅抗爭者，正在被迫害，虐打，濫捕。希望各位都可以企出黎，做好基督徒應有嘅責任！你可以做到嘅，就係盡量參與遊行集會，並且將呢個信息轉達俾身邊嘅教友，讓教友們團結起來，解救香港，對抗邪惡政權！

同意

我係現場我應該會打柒佢
賣港人渣

W

走埋去問下佢打算悔改啲乜嘢

寶馬山?夠膽就行落維園聽取民意

佢隔離全部都係G4啦
分分鐘個神父都係支那公安扮

應該係:

美帝近了，你們應當悔改!I

悔改 下次我會落order 直接開槍

唔夠膽出門口剪頭髮，夠膽出門口翻彌撒

佢應該跪低
隔離係邊個？

火刑啦

佢聽完都唔明

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

樓主打死佢啦

林奠呢種異端教徒，會將神既話語，演譯成合自己心意既話語，去合理化自己既思想同行為

毒蛇的種類！誰教你們逃避那即將來臨的憤怒？

悔改

成個堂的人真係和平

進堂詠

悔你老母 落地獄啦你

其實佢係咪個個禮拜都返去同神父懺悔 之後再念計仔打壓我地 然後又去揾神父 佢呢招好撚無敵

諗起kingsman 教堂嗰幕

不知所謂。

去寶福山啦屌你

樓主玩命？

睇下本聖經，教徒係點反抗違背上帝旨意嘅當權者

屌你老母入我母校

佢早一兩個月都特然出現係我同事間教會
林鄭唔係返開過間

呢幾個月佢應該打遊擊

竟然冇人屌柒佢
如果佢黎我返個教堂實屌撚到佢開花

你係鳩蛇分身？

去教會都要打遊擊

樓豬唔見咗人
唔通……

送佢見上帝呢

想拎翻天堂個位？
又遲左一步啦
你成對手都係血呀，死仆街

好撚笑

佢係咪去錯地方？

真 作為啱啱華業既舊生
大部分老師都真係離地中產果類
不過宗教老師果都有平時遊行下
教堂嘅會友果D不值得一提

林狗去教會都要打遊擊

地獄留左個位俾佢啦 仲去教堂做咩

點解冇教友喺入面大大聲屌柒佢？

樓主係咪比mon po sir篤咗灰張圖真係ip都唔使check

有罪未懺悔唔可領聖體的
樓主見佢有冇出去領？

入地獄了，太遲

假耶閪

又唔係我原諒佢 我點解要比機會佢 你傻撚咗？

ip都唔洗check

咪臭系lor

吓點解佢仲夠膽出嚟

樓主小心

樓豬下世小心D

越想越不對勁

係咪余黎青萍

我想大叫：

屌你老母臭閪！

寶馬山10分鐘直落維園

唔係左耳入 右耳出
係奶共良心都可以無埋

聽人講經文
唔會上天堂
何況你係天堂個位都俾耶蘇撤回左啦

送佢去寶福山算啦

assassin's creed

打夠佢

滿天神佛都錯，係佢冇錯

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

死左去慢慢在地獄悔過啦

咁好人俾佢見上帝 你都on9

當佢普通人一個

不了

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宣推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9日全民三罷

悔改冇你份, 落地獄啦

今日的福音

福音（你們悔改吧！因為天國臨近了。）
恭讀聖瑪竇福音 3:1-12

那時候，洗者若翰在猶太曠野出現，宣講說：「你們悔改吧！因為天國臨近了。」這人就是那藉依撒意亞先知所預言的：「在曠野裡有呼號者的聲音：你們該當預備上主的道路，修直他的途徑。」
這若翰穿著駱駝毛做的衣服，腰間束著皮帶，他的食物是蝗蟲和野蜜。
那時，耶路撒冷、全猶太，以及全約但河一帶的人都出來，到若翰那裡，承認自己的罪過，並在約但河受他的洗。他見到許多法利塞人和撒杜塞人，來受他的洗，就對他們說：
「毒蛇的種類！誰教你們逃避那即將來臨的憤怒？那麼，就結與悔改相稱的果實吧！你們自己不要想：我們有亞巴郎為父。我給你們說：天主能從這些石頭，給亞巴郎興起子孫來。斧刀已放在樹根上，凡不結好果子的樹，必被砍倒，投入火中。
「我固然用水洗你們，為使你們悔改；但在我以後，要來的那一位，比我更強，我連提他的鞋也不配，他要以聖神及火洗你們。他的簸箕已拿在手中，他要揚淨自己的禾場，將他的麥粒收入倉內，至於糠秕，卻要用不滅的火燒掉。」──上主的話。

777反思：係你地悔改啊，係你地唔奶共咋！我無錯！我永遠都無錯！

臨死前悔改

懺悔自己未做得夠盡咋掛

共產黨=該隱

我係教堂負責人唔俾佢入，不過香港所有教堂，都係為生存而親中，冇用!

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

去咩寶馬山
上寶福山啦

原唔原諒係上帝既事, 我地既責任就係送佢見上帝

做錯事先要悔改

佢做錯野 原諒佢唔係我責任 我責任係帶佢見上帝

諗起好耐以前
高登每逢星期六日都有人開小丑神教會post，成班係入面呻吟

真係有神佢死撚咗啦

咁都無人做野？

識野。 船長即刻出左黎

去信習總啦 信耶穌做嘜?

天堂都無位喇
佢點去求都無用

殺唔夠多年青人而悔改

林奠幾時死

制裁臨近都未悔改啦

似係

佢幾時去寶福山

佢仲有面目返聖堂

乜撚野連登神
小丑神都唔識

神父化身神獸

嬲咗

中共係度拆緊教堂 你林奠就去教堂 係唔係想造反?

有冇個cake果張圖可以share?搵唔返

佢表面信主，實為信習帝

屌，中左調虎離山之計

sorry,no,i stolen from golden

好明顯係教友啦

地獄有佢份

我都想知

幾時死

你cut咗最後個句係咪會死

竟然只係屌柒佢
如果佢黎我教會我打撚到佢開花

落地獄啦，柒婆！

柒婆返得咁嘅離地教會，肯定成班都係啲藍屍教徒

話左佢個天堂位一早撤銷左
地獄留左個位俾佢

大把教徒都係離地藍屍

其實佢有幾多保鏢？
勇武派隨手都執到500個啦。

教會係罪人既教會，佢話要悔改無人可以阻擋